招一絲打合租粉嶺村屋

間屋係700呎 2房一廳 裝修唔錯
可以養貓狗
每人預算連水電網應該5000蚊左右
大約10月底11月頭起租

我講下我自己
我有2隻細狗 有傢私電器唔介意一齊用或者借比你
男朋友間中會過黎

希望roommate 唔會室內食煙 唔會經常帶朋友上黎玩
無乜不良習慣

如果有興趣 唔介意
可以tg 我 rent20177

Thanks!

平吖嘛

粉嶺2個人一萬蚊租到700尺
粉嶺圍

搵鬼同你合租

對間屋幾有興趣
你個男朋友幾耐上一次黎？
成日聽倒你兩個扑野就唔好啦

衰過大西北

無計 帶住2隻狗
點住上樓

唔得 男朋友唔比

真心 粉嶺係咪真係好閪
我未住過嗰頭

唔知會唔會租到凶宅 我都淆淆地

除左少人 優點零

但都無計 揾唔到平租

做乜唔同男朋友住姐咁

唔受巴打玩

男朋友間中上嚟
1)姐係樓主同男友俾哂成份錢兩個人住
2)多一個絲住，樓主同男友俾一份錢，絲o卑一份錢，三個人住，仲間中有得3p
樓主幾識計數

中文差，應該係1),2)兩個選擇，樓主好聰明咁簡左2)

依家我咪一早寫左
我都唔會介意個室友帶男朋友返黎
咁如果有絲打唔介意 咪聯絡我
覺得我識計數 唔妥咪唔好一齊租
我覺得最緊要租嗰個唔介意咪得
如果真係計得咁盡
係唔係你個朋友上黎瞓
我又要計佢一日錢咁

間中一星期有一晚喺度瞓就話姐
一齊住就同居 好撚煩架會

真係火滾！
唔比我揾返一對情侶一齊租架咩？
我扑野姐 我roommate 夠可以帶仔返黎扑
你估全世界啲人都好似毒撚咁無得扑野？

哇屌，原來係癲嘅

另一間房租俾你條仔

是但你點講啦

連登毒撚好恐怖嫁

係連登，女人就係原罪

兩個女仔一齊住,又要成日有陌生男仔入屋
仲要本識唔識你

你真係想得美

得啦

你租粉嶺圍
利申住個到

上beautyexchange 揾sis 啦

可惜 我呢到下年先完約 我都想搵人夾租村屋 情況同絲帶一樣

男朋友間中會過黎
但又唔想人帶朋友上黎玩

你男朋友就好啦，條女幫埋自己做扯皮條

含撚啦屌你老母戇柒鳩

帶一個人上黎同帶一大班人上黎差好遠
有無common sense

粉嶺圍邊度？
好唔好住

我覺得無問題 去上水粉嶺又得 係零晨無野食 要食m記嘅話行好遠

粉嶺圍OK嘅
大東北就不了

會唔會同roomate磨豆腐，69奶閪

點知你男友會唔會強姦我

好想租 不過窮學生

租水電煤網夾埋每月成雞咁貴?
和興村果邊租應該唔使咁貴
可以拉抵番低條大數

粉嶺圍好邪好多鬼故

我覺得係長住
不過講到好似唔係長住咁

唔係邊會有人上釣同佢share租?

話唔定好靚仔
妳忍唔住强姦佢

巴打得唔得呀
有兩架車要擺 要搵村屋
最多順路既話可以車埋你出入

樓主喺度沖緊涼,跟住你地喺出面

輪流玩

點解唔搵返識既人住?你要個陌生人同你一齊住,大家三唔識七要住埋一齊真係難啲囉

唉 我問左身邊既人好耐
但係都揾唔到
就黎無屋住
我先諗住上黎問下 有無可能有人同我一樣
無諗度有咁多睇AV 睇上腦既人走入黎

呢個post男既理應不該留言
可惜呢到係連登

飞左你男友啦，一皮叫雞費都俾唔起

可唔可以玩換妻 有意pm

你估個個女仔接受到有其他男人同自己同一間屋架?
連問題出係邊都唔明, 唔怪得搵唔到人租啦

分分鐘夾左租之後 佢男友變左長住

樓主好天真係連登開招合租post
呢到最多廢青小學雞同毒撚

到時你又出五千佢又出五千, 佢就兩隻狗兩個人, 你就一丁友

ching 心水清

因為你條件西囉八婆
兩狗兩人出五千 人地一人又五千
自己慢慢圍爐喇

算了 放棄
唔想解釋
多謝大家幫我推post

屌你老母, 果一皮野租都要夾黎夾去麻麻煩煩

搵唔到水魚嬲嬲豬發悔氣

我當樓主出5千, 佢條仔出番5千件事咪解決左
唔撚係cheap到樓主同佢條仔一人2千五下話

咁你地應該認真考慮租第度

問題係 我男朋友只係一個月黎住4晚
主要都係我住
不過算啦
其實我都搵到人夾
如果夾唔掂就自己租算啦

慘 要扮搵到人夾

有巴打有興趣囉

咁你會唔會趁男朋友唔係度同佢做愛?

男朋友上嚟玩3P？

我會，如果係陽光型

粉嶺圍係上水，唔好衝出嚟柒

絲打租粉嶺樓果頭定一號橋

一個月得四次, 會唔會唔夠飽?

即係每個星期六扑一次